發夢感想

發左個夢
見到今日有D人感到氣餒, 但大家都知道機會得番今次
如果呢次都唔把握, 呢間五星級香格里拉酒店就會變垃圾堆田區
充滿垃圾同細菌, 無咩可能再變番原本咁
只會愈黎愈差, 愈黎愈多垃圾
於是我叫大家唔好放棄, 一齊團結加油
唔好批評每個人既付出, better than nothing. 大家都係義務想間酒店好
然後夢入面打算第二日同大家去食Buffet, 有個朋友教我要用玻璃樽join d酒去飲, 同埋自備毛巾抹嘴
之後夢醒左, 打到一舊舊,不過夢係咁上下邊記得咁清楚